點解8月5日唔堵塞港交所?

因為現時嘅股票交易都係線上進行..

因為電子化咗好耐，圍佢冇L用...